大台選舉模式？

附圖

到底新東刺客要選幾多次新東先可以選

香港社會運動需要轉型

推下post大家點睇

咩係新東刺客？

咪又係DQ

一，佢唔會贏
二，佢唔會入到閘